斧山道個迴旋處 次次坐巴士都就仆街咁濟

轉到頭都暈撚埋

以前返學放學都會坐巴士經過
幾刺激, 尤其志蓮淨苑方向出, 轉去天橋個下

就係個到 我真係屌你老味
次次差啲仆出去

好正喎 次次一到個到就知就黎到彩虹醒返

bus to busan

大老山隧道出，去碧海樓

有時有D巴士司機渣好快, 天橋落斜個下好快
跟著落完斜如果綠燈, 巴士一口氣轉左直駛入彩虹巴士站迴旋處再轉右再轉左入彩虹邨巴士站
每次落車都好精神

哦

巴士出大老山左邊路口個條橋有個凹凸位

次次扔撚個人頸都斷

重要衝住落跟手重dup